[無得避] 大陸文化已經侵佔左香港!!!

身邊好多人都追大陸劇
咩夏至末至 咩小幸福
嗰種影響力好似以前台劇咁
細個睇完轉角遇到愛 海派甜心會好想去台灣旅行
覺得依個地方好浪漫
依家既細路會因為睇左大陸青春劇而想去大陸
下一代唔會再抗拒大陸
其實大陸文化已經侵佔左香港既年青人